msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2010-07-21 07:58+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2011-05-23 06:42+0200\n"
"Last-Translator: Peter <petercpg@mail.moztw.org>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Pootle 2.1.6\n"

#. Formerly called "happy"
#: apps/dashboard/views.py:55 apps/dashboard/templates/dashboard/overview.html:13 apps/dashboard/templates/dashboard/mobile/overview.html:8 apps/feedback/helpers.py:36 apps/input/__init__.py:33
#: apps/search/forms.py:32 apps/search/views.py:224 apps/themes/views.py:30 apps/themes/templates/themes/theme_list.html:8 apps/website_issues/templates/website_issues/sites.html:36
#: apps/website_issues/templates/website_issues/includes/single_site.html:12
msgid "Praise"
msgstr "讚"

#. Formerly called "sad"
#: apps/dashboard/views.py:56 apps/dashboard/templates/dashboard/overview.html:27 apps/dashboard/templates/dashboard/mobile/overview.html:15 apps/search/forms.py:33 apps/search/views.py:225
#: apps/themes/views.py:34 apps/website_issues/templates/website_issues/sites.html:37
msgid "Issues"
msgstr "有問題"

#: apps/dashboard/views.py:57 apps/dashboard/templates/dashboard/overview.html:40 apps/search/forms.py:34 apps/themes/views.py:38
msgid "Ideas"
msgstr "點子"

#: apps/dashboard/templates/dashboard/beta.html:14
msgid "Latest Feedback"
msgstr "最新的意見回饋"

#: apps/dashboard/templates/dashboard/beta.html:24 apps/input/templates/input/pager.html:3 apps/search/templates/search/search.html:63
msgid "&laquo; Newer Messages"
msgstr "&laquo; 更新的訊息"

#: apps/dashboard/templates/dashboard/beta.html:25 apps/input/templates/input/pager.html:11 apps/search/templates/search/search.html:73
msgid "Older Messages &raquo;"
msgstr "更舊的訊息 &raquo;"

#: apps/dashboard/templates/dashboard/devices.html:8 apps/dashboard/templates/dashboard/manufacturers.html:9 apps/feedback/helpers.py:16 apps/search/forms.py:41 apps/search/forms.py:44
#: apps/search/forms.py:49
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: apps/dashboard/templates/dashboard/devices.html:15
msgid "Devices"
msgstr "裝置"

#: apps/dashboard/templates/dashboard/locales.html:17 apps/dashboard/templates/dashboard/mobile/locales.html:9
msgid "Locale"
msgstr "地區語言"

#: apps/dashboard/templates/dashboard/locales.html:29
msgid "More Locales"
msgstr "更多地區語言"

#: apps/dashboard/templates/dashboard/manufacturers.html:16
msgid "Manufacturer"
msgstr "製造商"

#: apps/dashboard/templates/dashboard/message_list.html:29 apps/themes/templates/themes/theme_list.html:28
msgid "More Options"
msgstr "更多選項"

#: apps/dashboard/templates/dashboard/message_list.html:32
msgid "Copy User Agent"
msgstr "複製使用者代理字串"

#. Link to Google Translator
#: apps/dashboard/templates/dashboard/message_list.html:36 apps/themes/templates/themes/theme_list.html:31
msgid "Translate Message"
msgstr "翻譯訊息"

#: apps/dashboard/templates/dashboard/message_list.html:41
msgid "Tweet This"
msgstr "推一下"

#: apps/dashboard/templates/dashboard/message_list.html:52 apps/themes/templates/themes/theme_list.html:41
msgid "No search results found."
msgstr "沒有搜尋結果。"

#: apps/dashboard/templates/dashboard/message_list.html:54
msgid "You can adjust your search criteria or use fewer filters to find more opinions."
msgstr ""

#: apps/dashboard/templates/dashboard/message_list.html:56
msgid "Note: Recently released versions of Firefox may have less feedback."
msgstr ""

#. Title text for a complete message count.
#: apps/dashboard/templates/dashboard/opinion_count.html:3
msgid "Messages"
msgstr "訊息"

#: apps/dashboard/templates/dashboard/overview.html:2 apps/dashboard/templates/dashboard/mobile/overview.html:2 apps/themes/templates/themes/index.html:16
#: apps/website_issues/templates/website_issues/sites.html:32
msgid "Type of Feedback"
msgstr "使用者回饋類型"

#: apps/dashboard/templates/dashboard/platforms.html:12 apps/dashboard/templates/dashboard/mobile/platforms.html:8 apps/themes/templates/themes/index.html:24
msgid "Platform"
msgstr "平台"

#. Refers to sites that were reported in feedback.
#: apps/dashboard/templates/dashboard/sites.html:3 apps/dashboard/templates/dashboard/mobile/sites.html:2
msgid "While Visiting"
msgstr "瀏覽網站"

#. Refers to terms often mentioned in feedback.
#: apps/dashboard/templates/dashboard/themes.html:3 apps/dashboard/templates/dashboard/mobile/themes.html:2
msgid "Often Mentioned"
msgstr "常常被提到的"

#. Title for a time-based search filter
#: apps/dashboard/templates/dashboard/when.html:2
msgid "When"
msgstr "在"

#. Tooltip for custom date range button
#: apps/dashboard/templates/dashboard/when.html:9
msgid "Custom"
msgstr "自訂"

#. Button text for setting a custom date range.
#: apps/dashboard/templates/dashboard/when.html:17
msgctxt "date_range_set"
msgid "Set"
msgstr "設定"

#: apps/dashboard/templates/dashboard/includes/feedback_chart.html:4 apps/search/templates/search/includes/ratings_chart.html:4
msgid "{num} opinions on {day}"
msgstr " {day} 的 {num} 個意見"

#. A quasi strftime string for a full date.
#: apps/dashboard/templates/dashboard/includes/feedback_chart.html:6 apps/search/templates/search/includes/ratings_chart.html:6
msgid "%e %B %Y"
msgstr "%Y %B %e"

#. A quasi strftime string for a short date (no year).
#: apps/dashboard/templates/dashboard/includes/feedback_chart.html:8 apps/search/templates/search/includes/ratings_chart.html:8
msgid "%e %b"
msgstr "%b %e"

#: apps/dashboard/templates/dashboard/includes/feedback_chart.html:10
msgid "Loading feedback history..."
msgstr "正在載入意見回饋歷史資訊..."

#. short for 1 day
#: apps/dashboard/templates/dashboard/includes/when_selectors.html:3
msgid "Last day"
msgstr "最近 1 天"

#: apps/dashboard/templates/dashboard/includes/when_selectors.html:3
msgid "1d"
msgstr "1 天"

#. short for 7 days
#: apps/dashboard/templates/dashboard/includes/when_selectors.html:6
msgid "Last 7 days"
msgstr "最近 7 天"

#: apps/dashboard/templates/dashboard/includes/when_selectors.html:6
msgid "7d"
msgstr "7 天"

#. short for 30 days
#: apps/dashboard/templates/dashboard/includes/when_selectors.html:9
msgid "Last 30 days"
msgstr "最近 30 天"

#: apps/dashboard/templates/dashboard/includes/when_selectors.html:9
msgid "30d"
msgstr "30 天"

#. short for an indefinite date range
#: apps/dashboard/templates/dashboard/includes/when_selectors.html:12
msgid "No date limit"
msgstr "無日期限制"

#: apps/dashboard/templates/dashboard/includes/when_selectors.html:12
msgid "&infin;"
msgstr "&infin;"

#: apps/dashboard/templates/dashboard/mobile/beta.html:6 apps/search/templates/search/mobile/search.html:6
msgid "Feed"
msgstr "消息來源 (Feed)"

#: apps/dashboard/templates/dashboard/mobile/beta.html:7 apps/search/templates/search/mobile/search.html:7
msgid "Statistics"
msgstr "統計"

#: apps/dashboard/templates/dashboard/mobile/beta.html:8 apps/search/templates/search/mobile/search.html:8
msgid "Trends"
msgstr "趨勢"

#: apps/dashboard/templates/dashboard/mobile/beta.html:35 apps/search/templates/search/mobile/search.html:38
msgid "&laquo; Newer Feedback"
msgstr "&laquo; 更新的回饋"

#: apps/dashboard/templates/dashboard/mobile/beta.html:36 apps/search/templates/search/mobile/search.html:48
msgid "Older Feedback &raquo;"
msgstr "更舊的回饋 &raquo;"

#: apps/dashboard/templates/dashboard/mobile/opinion_count.html:2
msgid "<strong>%(cnt)s</strong> message"
msgid_plural "<strong>%(cnt)s</strong> messages"
msgstr[0] "%(cnt)s 條訊息"

#. refers to time-based search filters (e.g., "for last: 1d")
#: apps/dashboard/templates/dashboard/mobile/when.html:3
msgid "For last:"
msgstr "在最近:"

#: apps/dashboard/templates/includes/filter_box_toggle.html:4
msgid "Show/Hide Options"
msgstr "顯示/隱藏選項"

#. Link text for showing/hiding options
#: apps/dashboard/templates/includes/filter_box_toggle.html:6
msgid "Toggle"
msgstr "開關"

#: apps/feedback/forms.py:94
msgid "We already got your feedback! Thanks."
msgstr "我們已經收到您的回饋！感謝您。"

#: apps/feedback/forms.py:106
msgid "Please describe what you liked."
msgstr "請描述您喜歡什麼地方"

#: apps/feedback/forms.py:123
msgid "Please describe your problem below."
msgstr "請在下面描述您的問題。"

#: apps/feedback/forms.py:140
msgid "Describe your idea below."
msgstr "請在下面描述您的點子。"

#: apps/feedback/helpers.py:39 apps/input/__init__.py:40 apps/themes/templates/themes/theme_list.html:12 apps/website_issues/templates/website_issues/includes/single_site.html:14
msgid "Issue"
msgstr "有問題"

#: apps/feedback/validators.py:27
msgid "Your comment contains swear words (%s). In order to help us improve our products, please use words that help us create an action or to-do from your constructive feedback. Thanks!"
msgstr "您的意見包含不雅字詞（%s）。為了協助改進產品，請回饋建設性的內容，以利我們採取行動或歸納待完成項目。感謝！"

#: apps/feedback/validators.py:36
msgid "Feedback must not contain HTML."
msgstr "回饋內容不得包含 HTML。"

#: apps/feedback/validators.py:43
msgid "Your feedback seems to contain an email address. Please remove this and similar personal data from the text, then try again. Thanks!"
msgstr "您的回饋內容似乎包含電子郵件地址。請將電子郵件地址和其他類似的個人資訊從內容中移除，然後再試一次。感謝！"

#: apps/feedback/validators.py:52
msgid "Your feedback seems to contain a URL. Please remove this and similar personal data from the text, then try again. Thanks!"
msgstr "您的回饋內容似乎包含網址。請將包含網址的所有個人資訊從內容中移除，然後再試一次。感謝！"

#: apps/feedback/views.py:41
msgid "User-Agent request header must be set."
msgstr "Request Header 中需設定 User-Agent。"

#: apps/feedback/templates/feedback/beta_index.html:3 apps/feedback/templates/feedback/feedback-form.html:71 apps/feedback/templates/feedback/feedback-form.html:75
#: apps/feedback/templates/feedback/feedback.html:3 apps/feedback/templates/feedback/feedback.html:78 apps/feedback/templates/feedback/index.html:6
#: apps/feedback/templates/feedback/mobile/beta_index.html:3 apps/feedback/templates/feedback/mobile/feedback.html:3 apps/feedback/templates/feedback/mobile/feedback.html:60
#: apps/feedback/templates/feedback/mobile/index.html:3 templates/base_feedback_release_mobile.html:15
msgid "Submit Feedback"
msgstr "傳送意見回饋"

#: apps/feedback/templates/feedback/beta_index.html:7
msgid "It's great to hear you want to help Mozilla make your experience better!"
msgstr "能聽到您想要幫助 Mozilla 讓您的體驗變得更好，這真棒！"

#: apps/feedback/templates/feedback/beta_index.html:9
msgid "Please choose one of the following types of feedback that you would like to submit to us:"
msgstr "請從下列的使用者回饋類型當中挑出一個您想要回報給我們的種類："

#: apps/feedback/templates/feedback/beta_index.html:13 apps/feedback/templates/feedback/beta_index.html:15
msgid "Firefox makes me happy because ..."
msgstr "Firefox 讓我覺得高興，因為…"

#: apps/feedback/templates/feedback/beta_index.html:19 apps/feedback/templates/feedback/beta_index.html:21
msgid "Firefox makes me sad because ..."
msgstr "Firefox 讓我覺得難過，因為…"

#: apps/feedback/templates/feedback/beta_index.html:24
msgid "Firefox Logo"
msgstr "Firefox 圖示"

#: apps/feedback/templates/feedback/beta_index.html:25
msgid "If you need help or have a problem with Firefox, please visit our <a href=\"%(support_url)s\">support page</a>."
msgstr "若您有跟 Firefox 有關的問題需要幫助，請看看我們的 <a href=\"%(support_url)s\">技術支援頁面</a>。"

#: apps/feedback/templates/feedback/download.html:3
msgid "Download Firefox"
msgstr "下載 Firefox"

#: apps/feedback/templates/feedback/download.html:8
msgid "Oh! So, you want to offer us feedback on Firefox. Thank you, but you'll need to be on the latest version."
msgstr "喔，您似乎想要回報對 Firefox 的意見。感謝您的支持，但您必須使用最新版本才能回報。"

#: apps/feedback/templates/feedback/download.html:14
msgid "To do that, simply go to our download page and install/update to the <a href=\"%(url)s\">latest version of Firefox!</a>"
msgstr "要加入 Beta 計畫，只要到我們的下載頁面安裝或更新<a href=\"%(url)s\">最新的 Firefox</a> 即可！"

#: apps/feedback/templates/feedback/feedback-form.html:6 apps/feedback/templates/feedback/index.html:21
msgid "Firefox Made Me Happy"
msgstr "Firefox 讓我覺得高興"

#: apps/feedback/templates/feedback/feedback-form.html:8 apps/feedback/templates/feedback/index.html:22
msgid "Firefox Made Me Sad"
msgstr "Firefox 讓我覺得難過"

#: apps/feedback/templates/feedback/feedback-form.html:10 apps/feedback/templates/feedback/index.html:23
msgid "I Have an Idea for Firefox"
msgstr "我有個 Firefox 的點子"

#: apps/feedback/templates/feedback/feedback-form.html:15
msgid "Super! It's great to hear that you like our pre-released browser."
msgstr "太棒了！真高興您喜歡我們預先釋出的瀏覽器。"

#: apps/feedback/templates/feedback/feedback-form.html:17
msgid "We are sorry that you have not had a good experience with our browser. Please tell us why, so we can fix it."
msgstr "很抱歉，我們的瀏覽器沒有帶給您良好的體驗。請告訴我們原因，以利未來的改進！"

#: apps/feedback/templates/feedback/feedback-form.html:19
msgid "Have an idea how Firefox could be better? Let us know."
msgstr "有什麼能讓 Firefox 變得更好的點子嗎？請讓我們知道。"

#: apps/feedback/templates/feedback/feedback-form.html:23
msgid "Go Back"
msgstr "回到上一頁"

#: apps/feedback/templates/feedback/feedback-form.html:44
msgid "Include the URL of a site that worked better."
msgstr "這個網站在以往能執行得更好。"

#: apps/feedback/templates/feedback/feedback-form.html:46
msgid "Include the URL of the site with the problem."
msgstr "包含有問題的網站的網址。"

#: apps/feedback/templates/feedback/feedback-form.html:57
msgid "To protect your privacy, please ensure that no personally identifiable information is included in your feedback."
msgstr "為了保護您的隱私，請確定您要送出的回饋當中沒有可供識別的個人資訊。"

#: apps/feedback/templates/feedback/feedback-form.html:70
msgid "Submitting Feedback"
msgstr "正在傳送意見回饋"

#: apps/feedback/templates/feedback/feedback-form.html:83
msgid "If you have an idea to offer us instead, please use our"
msgstr "若您如果有什麼點子可以提供給我們，請使用我們的"

#: apps/feedback/templates/feedback/feedback-form.html:84
msgid "suggestion box"
msgstr "意見箱"

#: apps/feedback/templates/feedback/feedback.html:19
msgid "Super! It's great to hear that you like our pre-released browser. Please explain what you specifically like!"
msgstr "太棒了！真高興您喜歡我們預先釋出的瀏覽器。請寫下您特別喜愛的地方吧！"

#: apps/feedback/templates/feedback/feedback.html:24
msgid "We are sorry that you have not had a good experience with our browser. Please tell us why, so we can fix it!"
msgstr "很抱歉，我們的瀏覽器沒有帶給您良好的體驗。請告訴我們原因，以利未來的改進！"

#: apps/feedback/templates/feedback/feedback.html:29
msgid "So, you'd like to make a suggestion on how to enhance Firefox? Awesome! Please enter your idea below:"
msgstr "所以您想要給我們一些關於怎麼讓 Firefox 變得更好的建議？真棒！請在下面列出要給我們的建議:"

#: apps/feedback/templates/feedback/feedback.html:47
msgid "Know of a website that works better in this beta than it did in earlier versions of Firefox? Please add the URL, so we can keep track!"
msgstr "您知道哪個網站在這個版本中表現得比之前的版本更好嗎？請附上網址，這樣我們就能繼續追蹤！"

#: apps/feedback/templates/feedback/feedback.html:55
msgid "Had an issue with a specific website? Please add the URL, so we can find the issue faster!"
msgstr "在特定網站上出現問題？請填寫網址，讓我們更快發現問題！"

#: apps/feedback/templates/feedback/feedback.html:76 apps/feedback/templates/feedback/mobile/feedback.html:58
msgid "Please ensure that there is no personally identifiable information here."
msgstr "請確定內容中沒有可供識別的個人資訊。"

#: apps/feedback/templates/feedback/feedback.html:85
msgid "If you have an idea to offer us instead, please send it to us through our <a href=\"%(url_idea)s\">idea box</a>!"
msgstr "若您如果有什麼點子可以提供給我們，請直接透過 <a href=\"%(url_idea)s\">意見箱</a> 告訴我們！"

#: apps/feedback/templates/feedback/index.html:15
msgid "Submit Your Feedback"
msgstr "傳送您的意見回饋"

#: apps/feedback/templates/feedback/index.html:16
msgid "Your feedback helps us improve Firefox."
msgstr "您所送出的回饋可以幫助我們改進 Firefox。"

#: apps/feedback/templates/feedback/index.html:29
msgid "If you need help or have a problem with Firefox, please visit <a href=\"%(support_url)s\">Firefox Support</a>."
msgstr "若您有 Firefox 的相關問題需要幫助，請看看 <a href=\"%(support_url)s\"> Firefox 技術支援</a>。"

#: apps/feedback/templates/feedback/thanks.html:6
msgid "Thanks"
msgstr "感謝！"

#: apps/feedback/templates/feedback/thanks.html:15 apps/feedback/templates/feedback/mobile/thanks.html:3
msgid "Thanks for Your Feedback"
msgstr "感謝您的回饋"

#: apps/feedback/templates/feedback/thanks.html:17
msgid "Your feedback will be used to create a"
msgstr "您的回饋將會在未來的 Firefox 版本當中"

#: apps/feedback/templates/feedback/thanks.html:18
msgid "better experience in future releases of Firefox."
msgstr "被用來建立更優秀的體驗。"

#: apps/feedback/templates/feedback/thanks.html:25
#, fuzzy
msgid "Share your feedback."
msgstr "想看看您所回饋的東西跑到哪了嗎？"

#: apps/feedback/templates/feedback/thanks.html:31
msgid "Tweet feedback to your followers"
msgstr ""

#: apps/feedback/templates/feedback/thanks.html:37
msgid "Have more to say?"
msgstr "還有東西想告訴我們嗎？"

#: apps/feedback/templates/feedback/thanks.html:39
msgid "Feel free to <a href=\"%(fb_url)s\">submit more feedback</a>"
msgstr "歡迎 <a href=\"%(fb_url)s\">送出更多意見回饋</a>"

#: apps/feedback/templates/feedback/thanks.html:46
#, fuzzy
msgid "Contribute to Mozilla."
msgstr "Planet Mozilla"

#: apps/feedback/templates/feedback/thanks.html:48
msgid "Learn how you can <a href=\"%(url)s\">make Firefox and Mozilla better</a>"
msgstr ""

#: apps/feedback/templates/feedback/thanks.html:55
msgid "Want to see where your feedback goes?"
msgstr "想看看您所回饋的東西跑到哪了嗎？"

#: apps/feedback/templates/feedback/thanks.html:57
msgid "Visit the <a href=\"%(dash_url)s\">Firefox Feedback Dashboard</a>"
msgstr "看看 <a href=\"%(dash_url)s\">Firefox Feedback Dashboard</a>"

#: apps/feedback/templates/feedback/thanks.html:64
msgid "Find the latest news about Firefox."
msgstr "閱讀 Firefox 的最新消息。"

#: apps/feedback/templates/feedback/mobile/beta_index.html:8
msgid "Thanks for helping Mozilla make your experience better!"
msgstr "感謝您幫助 Mozilla 讓您的使用體驗變得更好！"

#: apps/feedback/templates/feedback/mobile/beta_index.html:10
msgid "Please choose the type of feedback that you would like to submit to us:"
msgstr "請選擇您想要回報給我們的種類："

#: apps/feedback/templates/feedback/mobile/beta_index.html:13 apps/feedback/templates/feedback/mobile/beta_index.html:15
msgid "Firefox makes me happy ..."
msgstr "Firefox 讓我覺得高興…"

#: apps/feedback/templates/feedback/mobile/beta_index.html:18 apps/feedback/templates/feedback/mobile/beta_index.html:20
msgid "Firefox makes me sad ..."
msgstr "Firefox 讓我覺得難過…"

#: apps/feedback/templates/feedback/mobile/download.html:3
msgid "Download Beta"
msgstr "下載 Beta 版"

#: apps/feedback/templates/feedback/mobile/download.html:9
msgid "Oh! So, you want to offer us feedback. You'll need the latest Beta! Head over to our beta page and <a href=\"%(url)s\">download it!</a>"
msgstr "喔，您似乎想要給我們一些回應，但您需要最新的 Beta 測試版！請直接到我們的 Beta 頁面並且 <a href=\"%(url)s\">下載安裝！</a>"

#: apps/feedback/templates/feedback/mobile/feedback-form.html:9 apps/feedback/templates/feedback/mobile/thanks.html:16
msgid "Back to Feedback"
msgstr "回到意見回饋"

#: apps/feedback/templates/feedback/mobile/feedback-form.html:15 apps/feedback/templates/feedback/mobile/index.html:18 apps/feedback/templates/feedback/mobile/thanks.html:22
msgid "Give Feedback"
msgstr "提供意見回饋"

#: apps/feedback/templates/feedback/mobile/feedback-form.html:25
msgid "We're glad Firefox for Mobile made you happy! Please tell us what you liked."
msgstr "真高興 Firefox 行動版讓您覺得高興！請告訴我們您喜歡什麼東西。"

#: apps/feedback/templates/feedback/mobile/feedback-form.html:27
msgid "We're sorry Firefox for Mobile made you sad. Please tell us what happened so we can fix it."
msgstr "很抱歉，Firefox 行動版沒能帶給您良好的體驗。請告訴我們原因，以利未來的改進！"

#: apps/feedback/templates/feedback/mobile/feedback-form.html:29
msgid "We love ideas for Firefox for Mobile! Please descibe your idea below."
msgstr "我們喜歡收到有關 Firefox 行動版的點子！請在下面描述您的想法。"

#: apps/feedback/templates/feedback/mobile/feedback-form.html:36
msgid "Got an idea? <a href=\"%(url)s\">Submit it instead.</a>"
msgstr "有點子嗎？<a href=\"%(url)s\">送出意見回饋。</a>"

#: apps/feedback/templates/feedback/mobile/feedback-form.html:57
msgid "Include your last visited site?"
msgstr "包含最後開啟網頁的網址？"

#: apps/feedback/templates/feedback/mobile/feedback-form.html:67
msgid "For your privacy, please don't include any personally identifiable information in your feedback."
msgstr "為了保護您的隱私，請確定您要送出的回饋當中沒有可供識別的個人資訊。"

#: apps/feedback/templates/feedback/mobile/feedback-form.html:81
msgid "Send Feedback"
msgstr "送出意見回饋"

#: apps/feedback/templates/feedback/mobile/feedback.html:24
msgid "Super! Please tell us more!"
msgstr "太棒了！請再多告訴我們一些東西！"

#: apps/feedback/templates/feedback/mobile/feedback.html:26
msgid "Ack! Please tell us what to fix!"
msgstr "啊，請告訴我們要修正什麼！"

#: apps/feedback/templates/feedback/mobile/feedback.html:28
msgid "Awesome! Please enter your idea below:"
msgstr "真棒！請在下面輸入您的點子:"

#: apps/feedback/templates/feedback/mobile/feedback.html:39
msgid "Add URL of last visited page?"
msgstr "新增最後開啟網頁的網址？"

#: apps/feedback/templates/feedback/mobile/feedback.html:67
msgid "Or submit your ideas with our <a href=\"%(url_idea)s\">idea box</a>!"
msgstr "或是透過我們的 <a href=\"%(url_idea)s\">意見箱</a> 送出您的點子！"

#: apps/feedback/templates/feedback/mobile/index.html:26
msgid "We love feedback about Firefox for Mobile! What would you like to tell us?"
msgstr "我們喜歡聽到關於 Firefox 行動版的意見回饋！您想要告訴我們什麼東西？"

#: apps/feedback/templates/feedback/mobile/index.html:36
msgid "Firefox made me happy"
msgstr "Firefox 讓我覺得高興"

#: apps/feedback/templates/feedback/mobile/index.html:41
msgid "Firefox made me sad"
msgstr "Firefox 讓我覺得難過"

#: apps/feedback/templates/feedback/mobile/index.html:46
msgid "I have an idea for Firefox"
msgstr "我有個關於 Firefox 的點子"

#: apps/feedback/templates/feedback/mobile/index.html:54
msgid "If you need help or have a problem with Firefox, please visit <a href=\"%(url)s\">Firefox Support</a>."
msgstr "若您有 Firefox 的相關問題需要幫助，請看看 <a href=\"%(url)s\">Firefox 技術支援</a>。"

#: apps/feedback/templates/feedback/mobile/thanks.html:29
msgid "Thanks for sharing your feedback!"
msgstr "感謝您傳送回饋給我們！"

#: apps/feedback/templates/feedback/mobile/thanks.html:30
msgid "Want to know what's going on with Firefox for Mobile? We have many ways of staying in touch:"
msgstr "想要知道 Firefox 行動版接下來會怎樣嗎？我們有些方式可以讓您保持聯繫:"

#: apps/feedback/templates/feedback/mobile/thanks.html:36
msgid "See where your feedback goes."
msgstr "想看看您所回饋的東西跑到哪了嗎？"

#: apps/feedback/templates/feedback/mobile/thanks.html:37
msgid "Feedback Dashboard"
msgstr "Feedback Dashboard"

#: apps/feedback/templates/feedback/mobile/thanks.html:43
msgid "Follow us on Twitter."
msgstr "在 Twitter 追蹤我們:"

#: apps/feedback/templates/feedback/mobile/thanks.html:50
msgid "Let's be friends."
msgstr "交個朋友吧！"

#: apps/feedback/templates/feedback/mobile/thanks.html:51
msgid "Firefox on Facebook"
msgstr "Facebook 上的 Firefox"

#: apps/feedback/templates/feedback/mobile/thanks.html:57
msgid "Get the latest news on Firefox."
msgstr "取得 Firefox 的最新消息。"

#: apps/feedback/templates/feedback/mobile/thanks.html:58
msgid "Planet Mozilla"
msgstr "Planet Mozilla"

#: apps/input/__init__.py:47 apps/search/views.py:226 apps/themes/templates/themes/theme_list.html:10
msgid "Idea"
msgstr "點子"

#: apps/input/__init__.py:54
msgid "Rating"
msgstr "評分"

#: apps/input/__init__.py:61
msgid "Broken Website"
msgstr "壞掉的網站"

#: apps/input/__init__.py:78
msgid "Firefox"
msgstr "Firefox"

#: apps/input/__init__.py:101
msgid "Mobile"
msgstr "Mobile"

#: apps/input/__init__.py:154
msgid "Windows XP"
msgstr "Windows XP"

#: apps/input/__init__.py:161
msgid "Windows 7"
msgstr "Windows 7"

#: apps/input/__init__.py:168
msgid "Windows Vista"
msgstr "Windows Vista"

#: apps/input/__init__.py:175
msgid "Mac OS X"
msgstr "Mac OS X"

#: apps/input/__init__.py:182
msgid "Maemo"
msgstr "Maemo"

#: apps/input/__init__.py:189
msgid "Android"
msgstr "Android"

#: apps/input/__init__.py:196
msgid "Linux"
msgstr "Linux"

#: apps/input/__init__.py:203
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: apps/input/helpers.py:71
msgid "{0} day ago"
msgid_plural "{0} days ago"
msgstr[0] "{0} 天之前"

#: apps/input/helpers.py:77
msgid "{0} hour ago"
msgid_plural "{0} hours ago"
msgstr[0] "{0} 小時之前"

#: apps/input/helpers.py:80
msgid "{0} minute ago"
msgid_plural "{0} minutes ago"
msgstr[0] "{0} 分鐘之前"

#. L10n: This means an event that happened only a few seconds ago.
#: apps/input/helpers.py:84
msgid "just now"
msgstr "剛剛"

#: apps/search/client.py:210
msgid "Query has timed out."
msgstr "查詢已經逾時。"

#. L10n: Sphinx is the name of the search engine software.
#: apps/search/client.py:213
msgid "Sphinx threw an unknown exception: %s"
msgstr "Sphinx 傳出未知的意外: %s"

#: apps/search/forms.py:21 apps/search/forms.py:25
msgctxt "version_choice"
msgid "-- all --"
msgstr "-- 全部 --"

#: apps/search/forms.py:31
msgctxt "sentiment_choice"
msgid "-- all --"
msgstr "-- 全部 --"

#: apps/search/forms.py:38
msgctxt "platform_choice"
msgid "-- all --"
msgstr "-- 全部 --"

#: apps/search/forms.py:48
msgctxt "locale_choice"
msgid "-- all --"
msgstr "-- 全部 --"

#: apps/search/forms.py:55
msgid "Search by keyword"
msgstr "搜尋字詞"

#: apps/search/forms.py:56 apps/website_issues/forms.py:55
msgid "Product:"
msgstr "產品："

#: apps/search/forms.py:58 apps/website_issues/forms.py:58
msgid "Version:"
msgstr "版本: "

#: apps/search/forms.py:60
msgid "Sentiment:"
msgstr "心情："

#: apps/search/forms.py:62
msgid "Locale:"
msgstr "地區語言："

#: apps/search/forms.py:64
msgid "PLATFORM:"
msgstr "平台:"

#: apps/search/forms.py:70
msgid "Date range:"
msgstr "日期範圍："

#. L10n: This indicates the second part of a date range.
#: apps/search/forms.py:73
msgid "to"
msgstr "到"

#: apps/search/views.py:93 apps/search/views.py:112
msgid "Firefox Input"
msgstr "Firefox Input"

#: apps/search/views.py:94
msgid "Search Results in Firefox Beta Feedback."
msgstr "Firefox Beta 使用者回饋的搜尋結果。"

#. L10n: This is the title to the Search ATOM feed.
#: apps/search/views.py:111
msgid "Firefox Input: '{query}'"
msgstr "Firefox Input: '{query}'"

#: apps/search/templates/search/search.html:5 apps/search/templates/search/search.html:49
msgid "Search Results"
msgstr "搜尋結果"

#: apps/search/templates/search/search.html:10
msgid "ATOM feed for this search"
msgstr "此搜尋的 ATOM 消息來源"

#: apps/search/templates/search/search.html:20 apps/themes/templates/themes/index.html:10 apps/website_issues/templates/website_issues/sites.html:22 templates/includes/filters.html:6
msgid "Product"
msgstr "產品："

#: apps/search/templates/search/search_form.html:19
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: apps/search/templates/search/search_form.html:28
msgid "Advanced"
msgstr "進階"

#: apps/search/templates/search/unavailable.html:5
msgid "Search Unavailable"
msgstr "無法使用搜尋"

#: apps/search/templates/search/unavailable.html:7
msgid "I'm sorry, there was an error with your search."
msgstr "很抱歉，搜尋時發生錯誤。"

#: apps/search/templates/search/unavailable.html:10
msgid "Our search engine might be currently unavailable. You may start over on the <a href=\"%(url)s\">dashboard</a> and try again later."
msgstr "我們的搜尋引擎目前可能暫時無法使用。您可以從 <a href=\"%(url)s\">Dashboard</a> 重新開始，並稍候再試一次。"

#: apps/search/templates/search/unavailable.html:17
msgid "If the problem persists, please <a href=\"%(bug_url)s\">file a bug</a>, mentioning the URL you were accessing."
msgstr "如果問題持續發生，請 <a href=\"%(bug_url)s\">送交一份臭蟲報告</a>，並附上您欲瀏覽的網址。"

#: apps/search/templates/search/unavailable.html:24
msgid "Include the following error message in your bug report:"
msgstr "也請在錯誤報告中附上以下的錯誤訊息："

#: apps/search/templates/search/unavailable.html:28
msgid "Thanks!"
msgstr "感謝！"

#: apps/search/templates/search/includes/ratings_chart.html:12
msgid "Loading ratings history..."
msgstr "正在載入評等歷史資訊..."

#: apps/themes/views.py:26 apps/themes/views.py:50
msgid "All"
msgstr "全部"

#: apps/themes/views.py:26 apps/website_issues/templates/website_issues/sites.html:35
msgid "All feedback"
msgstr "全部的使用者回饋"

#: apps/themes/views.py:31 apps/website_issues/templates/website_issues/sites.html:36
msgid "Praise only"
msgstr "只有讚"

#: apps/themes/views.py:35 apps/website_issues/templates/website_issues/sites.html:37
msgid "Issues only"
msgstr "只有問題"

#: apps/themes/views.py:39
msgid "Ideas only"
msgstr "只有點子"

#: apps/themes/views.py:50
msgid "All Platforms"
msgstr "所有平台"

#: apps/themes/templates/themes/index.html:2 templates/base.html:37
msgid "Themes"
msgstr "常見問題"

#: apps/themes/templates/themes/index.html:35
msgid "Common Themes"
msgstr "常見類型"

#: apps/themes/templates/themes/theme.html:4 apps/themes/templates/themes/theme.html:17 apps/website_issues/templates/website_issues/theme.html:19
msgid "Theme"
msgstr "常見問題"

#: apps/themes/templates/themes/theme.html:15
msgid "Back to all themes &raquo;"
msgstr "回到所有網站 &raquo;"

#: apps/themes/templates/themes/theme.html:28 apps/website_issues/templates/website_issues/theme.html:30 apps/website_issues/templates/website_issues/includes/paginate_sites.html:3
msgid "&laquo; Previous Page"
msgstr "&laquo; 上一頁"

#: apps/themes/templates/themes/theme.html:36 apps/website_issues/templates/website_issues/theme.html:38 apps/website_issues/templates/website_issues/includes/paginate_sites.html:12
msgid "Next Page &raquo;"
msgstr "下一頁 &raquo;"

#: apps/themes/templates/themes/theme_list.html:14
msgid "See all opinions"
msgstr "看看所有意見"

#: apps/themes/templates/themes/theme_list.html:16 apps/website_issues/templates/website_issues/includes/single_site.html:21
msgid "%(count)s similar message"
msgid_plural "%(count)s similar messages"
msgstr[0] "%(count)s 個類似的訊息"

#: apps/website_issues/forms.py:36
msgctxt "website_issues_search"
msgid "Search for domain"
msgstr "搜尋網域"

#: apps/website_issues/templates/website_issues/sites.html:5 apps/website_issues/templates/website_issues/includes/sites_list.html:14
msgid "Broken Sites"
msgstr "壞掉的網站"

#: apps/website_issues/templates/website_issues/sites.html:6 apps/website_issues/templates/website_issues/theme.html:4 apps/website_issues/templates/website_issues/includes/sites_list.html:16
#: templates/base.html:38 templates/includes/nav_buttons.html:4
msgid "Sites"
msgstr "網站"

#: apps/website_issues/templates/website_issues/sites.html:35
msgctxt "sites_search_all_feedback"
msgid "All"
msgstr "全部"

#: apps/website_issues/templates/website_issues/sites.html:44
msgid "Platforms"
msgstr "平台"

#: apps/website_issues/templates/website_issues/sites.html:47
msgctxt "sites_search_all_platforms"
msgid "All"
msgstr "全部"

#: apps/website_issues/templates/website_issues/sites.html:47
msgid "All platforms"
msgstr "所有平台"

#: apps/website_issues/templates/website_issues/sites.html:72
msgid "Uncommon Sites"
msgstr "不尋常的網站"

#: apps/website_issues/templates/website_issues/sites.html:77
msgid "More sites..."
msgstr "更多網站..."

#: apps/website_issues/templates/website_issues/theme.html:17
msgid "Back to {domain} &raquo;"
msgstr "回到 {domain} &raquo;"

#: apps/website_issues/templates/website_issues/theme.html:22
msgid "Theme for {domain}"
msgstr "{domain} 的常見問題"

#: apps/website_issues/templates/website_issues/includes/single_site.html:1
msgid "Back to all sites &raquo;"
msgstr "回到所有網站 &raquo;"

#: apps/website_issues/templates/website_issues/includes/sites_list.html:12
msgid "Sites with only one message"
msgstr "只有一個訊息的網站"

#: apps/website_issues/templates/website_issues/includes/sites_list.html:29
msgid "No results found!"
msgstr "沒有搜尋結果。"

#: apps/website_issues/templates/website_issues/includes/sites_list.html:30
msgid "reset my search"
msgstr "重設我的搜尋"

#: apps/website_issues/templates/website_issues/includes/sites_list.html:46
msgid "%(count)s message"
msgid_plural "%(count)s messages"
msgstr[0] "%(count)s 條訊息"

#: apps/website_issues/templates/website_issues/includes/sites_list.html:55
msgid "{percentage}% praise"
msgstr "{percentage}% 覺得很讚"

#: apps/website_issues/templates/website_issues/includes/sites_list.html:57
msgid "{percentage}% issues"
msgstr "{percentage}% 覺得有問題"

#. "similar" refers to "similar messages".
#: apps/website_issues/templates/website_issues/includes/sites_list.html:70
msgid "%(count)s similar"
msgid_plural "%(count)s similar"
msgstr[0] "%(count)s 個類似的訊息"

#: templates/404.html:4
msgid "Not Found"
msgstr "找不到頁面"

#: templates/404.html:6
msgid "I'm sorry, I could not find what you were looking for."
msgstr "很抱歉，但我找不到您想找的東西。"

#: templates/404.html:9 templates/500.html:14
msgid "Please start over on the <a href=\"%(dashboard_url)s\">dashboard</a>."
msgstr "請從 <a href=\"%(dashboard_url)s\">dashboard</a> 重新開始。"

#: templates/404.html:14
msgid "If you were following a broken link, please <a href=\"%(bug_url)s\">file a bug.</a> Thanks!"
msgstr "如果您是從損壞的頁面鏈結連到此頁，請 <a href=\"%(bug_url)s\">送交一份臭蟲報告</a>。感謝！"

#: templates/500.html:4
msgid "Internal Server Error"
msgstr "伺服器內部錯誤"

#: templates/500.html:7
msgid "An unhandled error occurred in the application. The error has been logged and an administrator was notified. We apologize for the inconvenience!"
msgstr "應用程式發生一個未知的錯誤。這個錯誤已被記錄，管理員將收到通知。抱歉造成您的不便！"

#: templates/500.html:20
msgid "If you have additional information how to reproduce this problem, please <a href=\"%(bug_url)s\">file a bug.</a> Thanks!"
msgstr "如果您擁有重現問題的相關資訊，請 <a href=\"%(bug_url)s\">送交一份臭蟲報告</a>。感謝！"

#: templates/about.html:3 templates/includes/footer.html:11
msgid "About Firefox Input"
msgstr "關於 Firefox Input"

#: templates/about.html:7
msgid "Hello!"
msgstr "哈囉！"

#: templates/about.html:9
msgid ""
"<strong>Firefox Input</strong> is Mozilla's primary feedback mechanism. It is set up to be a method of one-way communication about your experiences in using Firefox, the Internet you view it "
"through, and what Mozilla can do to make that experience better. The system is available over a wide-variety of submission mechanisms over all three major channels of builds."
msgstr ""
"<strong>Firefox Input</strong> 是 Mozilla 主要使用的使用者回饋機制。這是一種讓您可以回報在使用 Firefox 使用過程當中的體驗，以及 Mozilla 可以如何讓這個體驗變得更好的單向溝通方式。此系統於三個主要發行"
"類型當中有多種不同的回報機制可用。"

#: templates/about.html:18
msgid "To submit feedback for your version of Firefox, please go to <a href=\"%(feedback_url)s\">the feedback submission page</a>!"
msgstr "要送出您所使用的版本的 Firefox 的回饋，請到  <a href=\"%(feedback_url)s\">回饋頁面</a>！"

#: templates/about.html:24
msgid "Open Data"
msgstr "開放式的資料"

#: templates/about.html:27
msgid ""
"We'd love to experiment more with this data, but we're only a few people. So, we need requests from you on questions you'd like to see answered! If you would like to experiment with our data, "
"please <a href=\"%(data_url)s\">contact us</a>!"
msgstr "我們想要對此系統上的資料做更多實驗，但我們只有一點點人。所以，我們需要你們提供在所有資料當中最想知道的問題！請 <a href=\"%(data_url)s\">聯絡我們</a>！"

#: templates/about.html:34
msgid "Source Code"
msgstr "原始碼"

#: templates/about.html:37
msgid "The code for the Firefox Input web application can be found <a href=\"%(source_url)s\">on GitHub</a>!"
msgstr "可以在 <a href=\"%(source_url)s\">GitHub</a> 找到 Firefox Input 網頁應用程式的原始碼！"

#: templates/base.html:5 templates/base_mobile.html:6
msgid "Welcome"
msgstr "歡迎"

#: templates/base.html:22 templates/base_mobile_old.html:19 templates/base_old.html:22
msgid "Proceed to main content"
msgstr "跳轉到主要內容"

#: templates/base.html:23 templates/base_mobile_old.html:20 templates/base_old.html:23
msgid "Proceed to footer"
msgstr "跳轉到頁尾"

#: templates/base.html:30
msgid "<strong>Firefox</strong> Input Dashboard"
msgstr "<strong>Firefox</strong> Input Dashboard"

#: templates/base.html:36
msgid "Feedback"
msgstr "意見回饋"

#: templates/base_mobile.html:21
msgid "Dashboard"
msgstr "Dashboard"

#: templates/base_mobile_old.html:5 templates/base_old.html:5
msgid "Welcome!"
msgstr "歡迎！"

#: templates/base_mobile_old.html:30 templates/base_old.html:35
msgid "Input Dashboard"
msgstr "Input Dashboard"

#: templates/base_mobile_old.html:56 templates/base_old.html:63 templates/includes/footer.html:8
msgid "Privacy Policy"
msgstr "隱私權政策"

#: templates/base_mobile_old.html:57 templates/base_old.html:64 templates/includes/footer.html:9
msgid "Legal Notices"
msgstr "法律聲明"

#: templates/base_mobile_old.html:58 templates/base_old.html:65 templates/includes/footer.html:10
msgid "Report Trademark Abuse"
msgstr "回報商標濫用"

#: templates/base_mobile_old.html:61 templates/base_old.html:68 templates/includes/footer.html:14
msgid ""
"Except where otherwise <a href=\"%(legal_url)s\">noted</a>, content on this site is licensed under the <br/> <a href=\"%(license_url)s\">Creative Commons Attribution Share-Alike License v3.0</a> or "
"any later version."
msgstr "除另有<a href=\"%(legal_url)s\">註明</a>，本站內容皆採<br/> <a href=\"%(license_url)s\">創用 CC 姓名標示 - 相同方式分享條款 3.0</a> 或更新版本授權使用。"

#: templates/csrf_error.html:5
msgid "CSRF Protection Error"
msgstr "CSRF 保護錯誤"

#: templates/csrf_error.html:8
msgid "There was an error verifying your CSRF token. Your request could not be processed. We apologize for the inconvenience!"
msgstr "驗證您的 CSRF token 時發生錯誤。無法執行您的請求。抱歉造成您的不便！"

#: templates/csrf_error.html:15
msgid ""
"The most likely cause of this error is that your browser is set up <strong>not to accept cookies</strong> from us. Please follow <a href=\"%(cookies_url)s\">these instructions</a> to enable cookies "
"in Firefox, then try again."
msgstr "通常最可能造成此問題的原因是您的瀏覽器設定了 <strong>不接受我們的 Cookies</strong>。請看看 <a href=\"%(cookies_url)s\">以下步驟</a> 以在 Firefox 啟用 Cookies，然後再試一次。"

#: templates/csrf_error.html:24
msgid "If the problem persists, please <a href=\"%(bug_url)s\">file a bug.</a> Thanks!"
msgstr "如果問題持續發生，請 <a href=\"%(bug_url)s\">送交一份臭蟲報告</a>，感謝您！"

#: templates/includes/footer_feedback.html:5 templates/includes/lang_switcher.html:2
msgid "Other languages:"
msgstr "其他語言："

#: templates/includes/footer_feedback.html:16 templates/includes/lang_switcher.html:10
msgid "Go"
msgstr "前往"

#: templates/includes/nav_buttons.html:2
msgid "Clusters"
msgstr "意見群"

#: templates/includes/ua_overlay.html:3
msgid "User Agent"
msgstr "使用者代理字串"

#: templates/includes/ua_overlay.html:7
msgid "Hit Ctrl+C (Cmd+C on Mac) to copy and close."
msgstr "請按下 Ctrl+C (Mac 上的 Cmd+C) 以複製並關閉。"

#: templates/includes/ua_overlay.html:9
msgid "User agent copied"
msgstr "已複製使用者代理字串"

#: templates/includes/ua_overlay.html:10
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: templates/includes/welcome.html:2
msgid "<strong>Welcome to Firefox Input!</strong> This is Mozilla's primary user feedback application. <a href=\"%(about_url)s\">Learn more...</a>"
msgstr "<strong>歡迎使用 Firefox Input！</strong> 這是 Mozilla 主要使用的使用者回饋機制。 <a href=\"%(about_url)s\">了解更多資訊…</a>"

#~ msgid "Invalid feedback type"
#~ msgstr "無效的使用者回饋類型"

#~ msgid "Find out the latest news from Mozilla:"
#~ msgstr "閱讀 Mozilla 的最新消息："

#~ msgid "<strong>Firefox Release</strong> Input Dashboard"
#~ msgstr "<strong>Firefox Release</strong> Input Dashboard"

#~ msgid "@MozMobile"
#~ msgstr "@MozMobile"

#~ msgid "Average Ratings Over Time"
#~ msgstr "平均評等"

#~ msgid "Beta Channel"
#~ msgstr "Beta 頻道"

#~ msgid "Describe the problem with the site."
#~ msgstr "請描述網站的問題。"

#~ msgid "Describe the problem with the website."
#~ msgstr "請描述網站的問題。"

#~ msgid "Does a website look or behave incorrectly in Firefox for Mobile? Provide us some details about the problem and we'll try to fix it."
#~ msgstr "您常用的網站在 Firefox for Mobile 當中也能正常運作嗎？請提供我們一些關於問題的詳情，我們會試著修復。"

#~ msgid "Does a website look or behave incorrectly in Firefox?"
#~ msgstr "是否有網站在 Firefox 當中看起來不正常，或是用起來怪怪的？"

#~ msgid "Don't Care"
#~ msgstr "普通"

#~ msgid "Enter your feedback here."
#~ msgstr "在此輸入您的回饋。"

#~ msgid "Enter your ideas here."
#~ msgstr "在此輸入您的點子。"

#~ msgid "Example: Images were not loading, but the rest of the page was."
#~ msgstr "例如: 網頁有顯示出來，但圖片卻沒有被載入。"

#~ msgid "Excellent"
#~ msgstr "非常滿意"

#~ msgid "Experience"
#~ msgstr "體驗"

#~ msgid "Experience Ratings"
#~ msgstr "體驗評等"

#~ msgid "Facebook"
#~ msgstr "Facebook"

#~ msgid "Fair"
#~ msgstr "不滿意"

#~ msgid "Features"
#~ msgstr "功能"

#~ msgid "Frequent Ideas"
#~ msgstr "常見的點子"

#~ msgid "Good"
#~ msgstr "滿意"

#~ msgid "Have an idea how Firefox for Mobile could be better? Let us know!"
#~ msgstr "有什麼能讓 Firefox for Mobile 變得更好的點子嗎？請讓我們知道！"

#~ msgid "How frequently Firefox crashes or loses data"
#~ msgstr "Firefox 多常發生錯誤或失去資料"

#~ msgid "How long Firefox takes to start running"
#~ msgstr "Firefox 需要多久才能開始執行"

#~ msgid "How long it takes for web pages to load"
#~ msgstr "需要多久才能載入網頁"

#~ msgid "How quickly web pages respond once they have loaded"
#~ msgstr "在網頁載入後需要多久才能有反應"

#~ msgid "How well Firefox's built-in features serve your needs"
#~ msgstr "Firefox 的內建功能多符合您的需求"

#~ msgid "How would you rate these aspects of Firefox for Mobile?"
#~ msgstr "您覺得 Firefox for Mobile 在以下各項目的表現如何？"

#~ msgid "How would you rate these aspects of Firefox?"
#~ msgstr "您覺得 Firefox 在以下各項目的表現如何？"

#~ msgid "If you want to see where your feedback was sent to, take a look at our <a href=\"%(url)s\">Firefox Input Dashboard</a>."
#~ msgstr "如果想知道您的回饋送往何方，可以看看 <a href=\"%(url)s\">Firefox Input Dashboard</a>。"

#~ msgid "Loading chart data."
#~ msgstr "正在載入圖表資料。"

#~ msgid "Nightly Channel"
#~ msgstr "Nightly Channel"

#~ msgid "No results found"
#~ msgstr "沒有搜尋結果。"

#~ msgid "Oh! So, you want to offer us feedback on the next version of Firefox. Thank you, but you'll need to be on our latest beta."
#~ msgstr "喔，您似乎想要回報對下一版 Firefox 的意見。感謝您的支持，但您必須參與 Beta 計畫才能回報。"

#~ msgid "Page Load Time"
#~ msgstr "頁面載入時間"

#~ msgid "Please rate at least one item."
#~ msgstr "請至少幫一個項目打分數。"

#~ msgid "Poor"
#~ msgstr "非常不滿意"

#~ msgid "Provide us some details about the problem and we'll try to fix it."
#~ msgstr "請提供我們關於這個問題的更多資訊，我們會試著把它修好。"

#~ msgid "Rate Your Experience"
#~ msgstr "幫您的使用體驗打分數"

#~ msgid "Release Channel"
#~ msgstr "Release 頻道"

#~ msgid "Report a Site Issue"
#~ msgstr "回報壞掉的網站"

#~ msgid "Responsiveness"
#~ msgstr "回應度"

#~ msgid "Share an Idea"
#~ msgstr "分享點子"

#~ msgid "Stability"
#~ msgstr "穩定度"

#~ msgid "Start-Up Time"
#~ msgstr "啟動時間"

#~ msgid "To do that, simply go to our download page and install/update to the <a href=\"%(url)s\">latest Firefox Beta!</a>"
#~ msgstr "要加入 Beta 計畫，只要到我們的下載頁面安裝或更新<a href=\"%(url)s\">最新的 Firefox Beta 測試版本</a>即可！"

#~ msgid "Twitter"
#~ msgstr "Twitter"

#~ msgid "What is the URL of the broken site?"
#~ msgstr "壞掉的網站的網址是什麼？"

#~ msgid "What is the URL of the site?"
#~ msgstr "壞掉的網站的網址是什麼？"

#~ msgid "{day}<br/>Average of {num}"
#~ msgstr "{day}<br/>平均 {num}"

#~ msgctxt "os_choice"
#~ msgid "-- all --"
#~ msgstr "-- 全部 --"

#~ msgid "Enter your suggestions here."
#~ msgstr "在此輸入您的建議。"

#~ msgid "OS:"
#~ msgstr "作業系統："

#~ msgid "Submitted User Agent is not the latest beta version."
#~ msgstr "送出的使用者代理字串並非最新的 Beta 版本。"

#~ msgid "Suggestions"
#~ msgstr "建議"

#~ msgid "Suggestions only"
#~ msgstr "只有建議"

#~ msgid "User agent string was not recognizable."
#~ msgstr "無法辨識使用者代理字串。"
